手臂粗嘅絲打夏天諗住點着?

夏天=手粗哀歌
唔可以着背心短袖

個形唔靚
有夠肉突出來

別說了

減緊手臂 今個夏天一定要著到！

手臂粗=多數大波
大波著背心就ok

我38c 但真心粗過小腿 見到都唔開胃

無所謂啦
都無人會留意

咩都唔著 搵我

男人手幼慘定女人手粗慘

一定係女人手粗

有波仲有邊個會留意你對手臂

冇圖唔知有幾粗

加埋厚背

正解

細個唔中意戴bra 宜家手臂又粗 背又厚 波又唔大 好後悔 全身都瘦 但就係著唔到背心 夏天淨係著tee or 背心加恤衫 連tee都要揀返d個袖長d同鬆身既
希望減到手臂 但聽講肌肉多左 都唔會令脂肪少左 但減肥又會令我僅餘既少少波都冇埋

上身肥下半身瘦
倒三角咁 好頹

肥婆就肥婆啦

其實好多女仔都有幼手臂加大波,就算冇都可以墊到有,所以着杉嚟講哩個完全唔影響...

哩個冬天我有舉下重 但唔覺得有幼到 係硬左啲

屌 我就係咁
手臂肥不止本身博頭闊

我都係硬左 唔通真係冇可能幼

唔係..真係識係上身瘦但唔知點解下半身好粗...唔係人人都天生身材都好比例

有無試過著矯形bra 俾啲肉走返去對波

著過satami 宜家著緊bodibra 幾千蚊 好後悔當初做咩唔戴bra

幾多cm先？
我好似係遺傳咁 家母同我一樣肩好寬 手臂粗 點減都減唔到
由細到大游開水唔知關唔關事

唔著

覺得bodibra冇乜用 係少咗陀背囉 但移肉就冇乜

怕乜野，大把肥婆都係咁穿啦

用埋淨返d quota 下次試下braologie 絲打有冇推介

38咁撚肥
有腳就show腳啦

我而家喺外國讀書
見啲肥婆鬼妹肥撚到仆街都係見背心熱褲出街 所以我而家都唔理了

一諗到成班男人係度討論就打冷震

手臂可以點減

屌一樣 博頭又闊又橫 仲要係bb啲蓮藕手 手指都多肉過人 仲要矮
結果夏天淨係會着短既裙同褲 睇落冇咁脹
買過d闊腳褲着成個人完變撚左圓柱體 冬天都可以加件外套冇咁明顯 夏天我屌你老母 我真係好灰

肥是原罪

其實手臂點樣先叫做見得人

白滑,有老鼠仔

Show多啲其他瘦既地方 博人哋留意唔到手臂

其他人話唔肥但自己睇覺得好多肉 唔敢獻世

著一字膊，通常果啲衫闊袖闊腰，有隱惡揚善之神效

手臂肥著一字膊會好恐怖

再加埋膊寬會十級恐怖

38c.. 好撚肥wo

我俾你當沙包咁打啦bb

人地唔知醜唔代表自己都要扮唔知醜

香港風氣唔同

女仔手臂有肉地先正囉好冇

我手腳近根部好肥,手臂最明顯因為博闊,如果唔係博闊,都唔會咁明顯
失頭哥對上8cm左右開始異常肥,着短褲會好難睇但着裙岩岩好遮左肥個部份,睇落係瘦腳所以我夏天只着裙

一陣畫個示意圖比你

千萬不要着一字博(係咪講緊兩邊露博個種?)

不如講下個數字

好正 肥肥既手臂

我女朋友手臂唔算幼，係有d肉地嗰隻
不過緊係唔係粗到好似嗰d怪獸咁

有肉地先正呀
唔好學似普遍港女咁，瘦到得排骨心口又平，pat又扁，又筷子腳，一d肉都冇，見到都唔開胃

btw唔著背心咪著普通tee囉

你個名

依家着緊satamib覺得背脊減左啲 真係包得好好 不過5舊幾水
為左對波 係要比咁多錢

好想着背心呀

啱呀 著背心加外套

我手臂好大舊肌肉 搞到好粗
無得減

手臂好難減

照著喇 手臂仲好渣過對波 渣極唔厭
有個手臂仔再加對適中既波
著背心仔 係街見到簡直忍唔住要視姦

不嬲着開中性style嘅衫 自己又唔係識襯衫嘅料 不過好彩算 高加上面皮好厚所以唔care人地點睇我
利申：1730mm

膊頭好橫手臂又粗 連著短袖都覺得肥 真係好憎夏天

見到啲好靚嘅吊帶背心款忍唔住買，熱到仆街都惟有配埋長袖外套仔先敢出街
到底點瘦手臂

女朋友手臂好粗

我明 好想著背心 如果唔夾實隻手臂都還好 一拍埋啲肉就吱左出黎

著個啲kimono 外套 幾舒服

手臂無問題但好厚背可以點算

唔諗住出街

可以著blouse 長袖個D
薄薄地 唔會太熱

加外套又熱

我膊横手臂粗
雙臂係肌肉型 冇得減
利申 正常身型唔係肥婆

明

屌其實手臂同背肥關唔著bra事咩
我一直都唔知
直到轉著braologie都冇好轉
最尾死死氣俾左$30,000做elyze減走

但都冇話好明顯地有瘦

女朋友手粗有波腰少粗腳ok
應該同你差唔多
佢都係一字膊/闊身長袖多

有冇狂撥肉？
睇嚟Inspirit都有依個問題 我見到浩沅

我都覺得braologie無乜用
放棄左，轉左rm舒舒服服就算

勁困擾 著普通tee都好似人地大隻佬咁爆 成日比fd笑大隻 以前諗住做瘦手臂個啲workout就可以減到手臂 其實只係firm啲 但都係咁大隻 阿哥話一定要做有氧運動先減到 最憎做有氧因為好悶

屌我都係 谷手臂嗰陣人地會驚訝睇唔出係肌肉 平時就以為我肥

U記t

屌同我gf一樣，我自己有做開gym但gf手臂仲粗過我

手臂粗都算有得減
有埋毛囊炎既女仔咪仲慘

我隻粗係肌肉型粗
唔care，照著背心

我都好想著背心
啲背心款好靚
可惜我對手臂仲未過到我標準

成個post都冇相

究竟點先為知粗

當初點解我要練肌 搞到咁粗
會唔會變inspirit相認po

肥婆都無人會望架啦

其實你地係全身都肥，手臂只係冰山一角

加好薄個種長外套遮住咪得又可以著背心得嚟唔暴露因為有時候可以拎嚟披住用又得

照著背心

38
真心要減肥啦絲打

我上身比較肥 波size我自己都滿意 但有個大肚腩
但腳就幾瘦

我都識個肥妹無波都好多兵

這些機會不屬於我

著短袖

舉重係唔會減到手臂，要減嘅唯一辦法就係全身一齊減肥，舉重嗰啲無氧運動只會令你結實啲，但係本身肥底又有肌肉嘅話只會更加粗

粗先正喎

肥婆有撚人望咩
最好唔好出街

中袖

其實點解唔做運動 寧願畀幾萬去減又唔會令你身體健康啲

窄身Tee
跪求1kg啞鈴 水樽怕練壞手

點解會練壞手？

俾個秘訣絲打們

著背心 再著罩衫

關咩事，淨操肌減得睡幾多脂肪。重點係想淨做重訓減肥嘅人，一開頭一定係變粗先咖啦，肌肉增加快過脂肪咪會咁。重訓呢啲唔係做幾個星期就會瘦到仆街，要持之而恆，配合飲食，適當調較重量等等，冇半年一年都唔會有太大成效。

唔好同我講網上邊啲人兩個月搞掂，人哋付出幾多時間同辛酸，我哋係唔會知。

利申：唔係瘦底，只係緩慢地做運動（hiit + 少許重訓），亦冇戒過口。

唔理 照著背心

死撚左佢把啦

哩排我短t加薄shit當外套
再熱啲就唔得啲人會問咁熱做咩唔除嬲呀

我兩樣都有仲有多多囊卵巢症

由幾時開始我發覺自己嘅身體同一般嘅女仔唔同,要花多過人幾倍嘅心力財力去令自己睇落同其他人一樣

不過肥係我自己攞黎

雖然我手臂唔肥，但啲紅色一點點真係好煩
而且我仲好白，啲點點會紅到發炎咁
中學個陣有啲同學會好驚我

咁啱見到呢個留言
Bodibra我都有著過800up一個好貴
但個感覺又唔係話勁有用
我後尾轉左ig shop買bra到依家都買左四年幾
佢啲bra幾好帶又有矯形款又靚
利申:非打手，純粹真心share